[跪求幫忙置頂] 成立獨立調查委員會，香港人將會輸得一敗塗地。想贏返香港，首要訴求係雙普選！

推

屌!未學行就想先學走，不於去飛打倒共產黨好嘛?
我覺得依家最重要係搞掂班濫權無法無天嘅黑警係最重要，亦都係大部份香港市民嘅共同訴求，目標一致贏面更大。

【緊急！置頂！】三毛最新風向：反對成立獨立調查委員會

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

又想帶風向？

佢哋嘅意思係指 五大訴求缺一不可 唔好諗住單單一個成立獨立調查委員會就收貨

不如話唔推翻共產黨 雙普選三普選都無用
我無仔細研究過獨立調查委員會有幾中立公正 又會幾有效
但我知而家政府好唔想成立 死都唔肯成立
咁我就知一定要要求成立!